%@metapost:aire604exo028.mp
%@Dif:2
\compo{1}{aire604exo028}{1}{Voici, ci-contre, le schéma d'une piscine.
\begin{myenumerate}
\item Repasse en rouge le périmètre de cette piscine.
\item De quels objets mathématiques est composé le périmètre de cette
piscine ?
\item Calcule le périmètre de cette piscine.{\em On donnera d'abord la
valeur exacte puis une valeur approchée.}
\end{myenumerate}
}